有冇人收左loreal intern offer

利申 仲未

Hello 絲打
可唔可以telegram 我
有d野想問

我都有野想問🙈 可唔可以telegram我🙏🏻

thanks!!

有冇人有second round interview